[火湖Game1]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (59)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

1001又唔開post

熱火突然間亂哂

AD 好撚屈

做乜啫個TOPPIC?火湖?

星際火狐咩?

2班波
lakers應該4-0

啲人渣係咁

咁快倒撚晒

我是來睇罵戰的

又畀連登仔燈死咗

突然間變凍水

禿曼巴出完黎 湖D防守強咗幾級

Derek Jones好唔得

Ad 真係好撚完美

翁金驊即刻多返野講

無人守到佢

唔想再聽廣東評述

試探左7分鍾

＿1001
我係人民幣詹姆斯
•
5 分鐘前
屌bam真係好撚勁

dh39 終於有rings

黎收負皮

DJJ真係好撚廢

可以轉返英文

ad fmvp

Jones啱先攞完防守籃板鳩傳

咁快已經出明星雞
冷水含得L

真

季後賽無咩點出過場

叫詹姆斯既都係咁

唔開post仲好啦
睇好人蛇個班part time球迷咩
跟住有d見到一開波幾分鐘多to就話熱火一面倒

JB出去先畀到機會RMBJ
一出嚟就大炒湖人

無Bam 真係打條毛...

唔夠打就吹到你畢業

大家試探完第二節正式比賽啦

我是來道歉的

55

熱火太多turnover

是人民幣，我加了人民幣。

bam好重要

以lakers 咁打
一定贏
熱水守唔到

jb好似頂唔住rmbj咁

太監威豬

屌JB唔太頂到LBJ

百事有可樂

湖人始終陣容勁好多

heat內線BAM 一foul trouble 就好難搞
不過都有幾球係duncan, herro 未入局
未見好多AD係high post既戰術

熱火球迷可以熄電視繼續瞓

啲風向轉黎轉去

黑哨湖
直接宣佈湖人冠軍咪算囉
循例講返句

rondo都射到既話 熱火真係冇了

rondo

一開始KCP食咗屎咁樣都係啦

今日紅日都冇人睇波

岩岩先有人話除咗兩個星其他廢過晒熱火

Ai真係守到lbj喎

真 可以等game 2了

想問公海仲有幾多人識熱火隻hill

Danny Green 返屋企啦

係咪出左去飲茶

rondo 同鳩𤠣 爛船都三分釘

Solomon hill?

太好睇，掛主睇波

呢隻垃圾

LBJ點會咁樣放JB，係咪弱智

畢拿

Rr9真係控場大師

出S山瘋狂倒水

阿山打左nba好幾年啦

之前有年全部叫hill都係溜馬

所羅門同kelly兩個真係撚屌

知佢係灰熊同AI一齊trade過黎。完

呢度無人知得你知咋

畢拿出曬力
之後佢頭幾節都會比隊友猜吓波先

14號3分好準

始終覺得公牛時期既jb最勁

我識呼吸

英雄

挪大約果年都好廢下 仲以為佢咗山

Herroooooooooooooo

好榜樣

RMBJ係唔係整到腳

LBJ未出汗

Herro

收咗山*

英雄入波了

Hero

冇觀眾真係唔慣

英雄波

VIUTV係咪2隻都猢黎

Green仔又柒

反湖又夠鐘衝出黎啦

無ad唔想睇

2邊命中都高 好睇

場波冇想像咁一面倒，暫時都幾好睇

擦板

鏵一定係

herro仔

如果當年jb可以屌醒wiggins就好

果然一出屎綠就倒

球員心態都唔同既
而家係成熟左，雖然體能一定以前好d

嬅係猢L

0度位刷板

佢拗柴行幾步就冇事
以前都係咁

今輪個地板算好咗好多 有翻啲顏色

hero hot hand
熱火預備一面倒了

兩個柒頭互含
點解有個人可以唔講粗口咁勁嘅

好癲 兩隊都高命中率到 仲要大家防守都做得足

佢同towns 打緊2K同fortnite 啊

呢球 fade away 3 超靚

唔係

但仲大把進步空間

兩邊14號都係射手 差咁撚遠

peter叫好啲

水花兄弟

華哥應該迷d77反字母第一人

都話熱火射三分 湖人無得守
湖人可以預備下年點組隊 睇下到時夠唔夠我地熱火打

hero已經贏咗人生

湖人光頭佬拍手拍得幾響

兩隊都冇咩雞 幾好

佢可以走klay 個種路線
Duncan Robinson 就傳統d 既射手

佢勁在帶得波

擦版corner 3

反字母就緊架啦

豬左之後佢開心左幾日

靚啱靚波見人見智啦驊哥好波

湖人入三分就係咁wow 熱火入三分就話好波定好運

咪得1個3分準
先4成左右

簽女人, BEAL 仲有乜邊?

鏵係猢我知
佢以前成日吹高比

英雄起q了

其賓我覺得應該淨返個大冠軍LOGO
個NBA LOGO搞到好似慈善賽咁

點解Nunn 冇得落場

踩兩下就冇事

年年都扮抽筋

覺得可以整主場地板 反正球館有淨

佢控到波已經唔係Klay啦，Robinson先係Klay，英雄再進步就似curry多啲

有習大大係更衣室幫佢用地溝油推返順就無事

有色人後場

仆街 出界

講起地板，呢幾年playoff 唔知由邊年開始抽起晒，好無feel

冇啦 湖人3分點射都有

熱火突然咁hea

阿叔好波

熱火完全打唔入禁區

猢人試探完了

鬥射3

熱火太多新仔
亂哂

唔同，Klay 係打無球 C&S
Herro 可以帶波進攻

robinson 唔剷得，應該難d
herro 睇落都係靈活過klay既

湖deep到咁 點打

邊有體力咁追住全場

禿頭做突破

其實兩面教練都有睇頭
文件河打到死未夠鐘都係唔會叫暫停

帶波進攻唔入 又低效

反字母&殺龜第一人

跪求dragic 控返

禿 態度屌打

靈堂射手 古狗

開波前講波佬先話熱火最FIT係體能

明明常規賽係出好多Nunn, 而家playoff唔岩用，都幾慘

湖呢個小球真係好勁

好老實佢公牛時期都唔算聯盟top tier
始終得分爆發力係差一截

湖可能同打柒箭個時一樣 猴同MCGEE都唔會出太多 開局打幾分鐘就算

出侯太慢

熱火一開頭就全力爆 緊係冇體力啦
不過都冇計，差距太大唯有咁打

其實klay都可以持球單打
不過喺勇唔需要姐

Caruso一落場就博老命

認真 NBA都人黑人以外做教練先有保障

本來想用雙塔打火箭

點知大敗一場

跟住試吓小球

點知仲屈過火箭小球

佢中完招，之後Herro 又打起左
就無份出場

本身想好似season咁用雙塔打熱火zone D
開波發現唔多work都係收返埋

有冇人覺得似 活塞 Hamilton

但候打joker真係有用

真係要講嘅話，防守已經唔似Klay嘅不過無球上係似
英雄就可以試吓往curry個方向養，無球持球都有潛力

BLM喇

再收ad 我立即屌你老母

Hamilton 冇3分

3個 6呎9既小球

屌你 大摩

笑死屎綠打bam都-6入到....

熱火打咗冇耐聯防就轉返人盯人啦

做得好 推鳩死佢

莫女士又打人

猴屌打內線

屎綠產籃

因為佢打無球 真係勁
加埋 d波有Curry 同Green keep

屌 大魔都有

係， d冇球跑動似

我猢 似練緊兵

hero防守意識唔算太差
好過第一季既klay

Book左巴士巡遊未？

湖人4-0 唔使睇

簡單過練波

AreYouKiddingMe?

奶共占今年真係幾舒服 唔洗2348

屌 真係要俾隻奶共狗贏champ
希望斷腳

ad屌打攻守都勁到痴撚線

湖啲3分咩事

14號仔啲3分勁到

比d咁既對手湖人真係好悶
感覺好似睇返OK三連冠嗰陣d finals咁
毫無懸念

總決屎綠

聖堂

聖堂射手

總決賽三分球星

靈堂射手

今場汗都無出過

佢斷腳都照贏熱唔夠班

海鮮

又靠黑贏

聖堂信心返曬黎

收貨 斷腳換佢冠軍

靈堂射手 CD完？

猢真心屈

好

吹撚到又KLAY又CURRY而家咪同Linsanity差唔多

CD左五年再射爆熱火

頭幾分鐘證明咗有幾廢啦

Klay嗰段我講緊Robinson
不過英雄意識上唔算差嘅，單防持球弱啲啫

成班on9
吹撚到curry

ad屌打全隊熱火

熱火一分雨

張丕德：丹尼格連呢，我都覺得佢幾海鮮吓㗎

有潛力姐
又唔係話佢依家就係klay

猢人必勝

咁快用挑戰

有邊隊夠依隊湖揪?

Finals可能唔同講法

穩定地廢

入final先解除封印

呢啲雞根本唔應該吹
教練challenge 都係愈吹愈錯

BAM完全低AD兩班
JB又低LBJ三班
其他人又差唔多
點打

你肯定係Peter講？

係 雙塔去到頂咪KORVER/紅撚料 吹到KLAY

Green好似流血，紅色

打中粒飛滋

球證都要有pprb嚟幫佢地啲雞圓場
真係同黑驚組織一樣

啱啱先講完

靈堂射手 只會對熱火爆發

又話ig守到lbj

咁要用國安法拉佢

Off foul jb

傾咩

咪係 點睇都頂多係Reggie Miller
講到curry klay太誇張

唔係喎 係no foul

唔識聽？
照計但laker波無foul

JB暫時數據上屈左機wor

聽錯唔撚俾

屌 黑到

學英文啦

LBJ出咗力先再講

herro下季場均最少20分

共尖嘈撚到

廢老激動果樣好撚正

湖咁輕鬆

Rmbj 又黎
其他人咁做 T左

仲以為沾今場唔會同球証投訴

有時睇見LBJ d 誇張反應真係好想打9佢

占士d戲屎左d wo

佢想整走個熱火中軸

肉酸到

都唔易 團隊籃球精神唔容許20分

收皮啦Letrash

屌你BAM做乜鳩

教練挑戰俾咗個Danny Green
LBJ嘈都無用

廢老得7分但領先十二分

支那豪 點同hero比

二姑

廢老又派膠

小AI靚block

我湖起碼lead 30分完場

笑撚人 廢老

廢老尖屎

乜撚野來

熱火好廢

出唔到=/=冇出力

Le Cry Baby

Rmbj又投訴啲咩

lbj廢到

Cls, 呢段守波

廢老瘋狂被落面

呢個sequence

lur 埋地了

黑毛

久唔久係樓下打街場都有呢啲

呢段笑撚死

廢老齊搶波

占士好想要FMVP 但柒住去

廢老年年都靠人，以前熱水就靠ray allen先有二連，騎士就靠irving，今年就靠ad

最尾係AD拎我都收貨

好撚嘈

廢撚到 奶共沾

打鳩佢啦廢老要錫身呀

好撚嘈呀 屌你老母

收皮啦J Crowder

比你燈到 又柒多次 入唔到淨係識扮有氣勢

lbj做乜打ad??

喱段又唔屌黑毛MMA？

一句笑死帶過？反猢真係開心

咁都無哨過份咗少少

ad個心口應該好撚痛

想摸吓佢個胸

係咁拍AD做咩

RMBJ取代咗KCP成為笑匠

咩都做唔到 唔洗用演技搵存在感咩

hero -26

俾黑毛啤住, 有啲緊張

熱水黑哨都幫唔到

Hero 雞黎架
仲唔收

玩完

弱點進攻

熱火打到咁覺唔覺得自己肉酸

冇拉落下面睇

jb

JB

Jb 一傷就唔使玩

傷埋

Omg

Curry 都仲有人買

傻鳩jb抵撚死

嘩屌
玩完

好撚痛

Jb傷埋

頒獎了

熱火玩撚完

gay

邊個話熱火有得打

JB已經樣衰 依家仲要斷埋腳

AD心諗：點解咁易champ 我以前做咩

你做咩猛咁拍我老婆個波呀

希望無事

冇左JB唔駛打

4-0

自己收皮

又整傷Jb 猢狗

Butler

燈到jb傷埋

醜版佐敦

做乜撚

罰球10:4仲唔係黑哨

mean到，我覺得佢依家個髮型救到少少

JB有錢

傻閪

單機啦冚家產

個場地板好似唔多掂

屌jb扭柴

個天都要共產黨贏

呢下又唔關猢事既

返去湖區啦

諗起廢老咁扭親一陣就無事真係好痴線

下年見喇熱火

地下太硬

不知幾型

玩撚猿

個髮型型咗，但個樣串咗
希望無事

champ

熱火抵撚死

Jordan d鞋冇保護性

好波 湖人慣例

整傷對面主力 輕鬆取勝

都扭得幾大力角度

JIMMY仔呢下似自己拗

仲有Kelly未出手

後3場唔洗睇?

lakers in 4

型撚到仆街喎

點會樣衰，佢老豆好靚仔喎

係咪訓得

rmbj幾時先斷腳

冇埋個主力得分手
有冇賭盤重開緊

Heat

冇左12秒

講真首baby咁難聽真係抵俾人hate

咪比人帶風啦

英雄手緊到

湖人今屆真係好彩

個po咁少人嘅

啞晒火

屌你老母VIU 而家有廣告仲鳩過TVB

呢個真，上兩round扭左下，行兩步就冇事

屌咁樣去廣告無咗12秒

掛住賣廣告 on9

想睇我候啊屌

今季都見好多人咁線到

熱火最撚勁就係區域聯防
對住ad呢啲撚樣完全用唔到

全靠ad

好老實 如果夜晚瞓覺拎轉面見到佢我會嚇撚到鳩縮+賴屎

比賽緊賣廣告

佢扭個角度大過rmbj平時，rmbj啲肌肉太強又做瑜伽扭唔傷佢

太攰隻腳 無力 就會咁。。 唉

塘鵝就算吧la

下半場都可以唔洗打啦
開始頒獎

AD比millsap zip到腳就自己腳軟拗親屈人
JB自己拗柴就湖人整傷對面主力

下完咗半場呀?

Foj啲動作真係完全唔似36歲廢老

打完先番黎, 我到底睇緊D 咩

第1次打FINAL 半場就傷

總決賽好多客落廣告

比鞋保護性唔夠，睇rmbj 既鞋厚到

黎緊3場都唔洗睇啦

吹撚大到

GAY

熱火100%無得打湖人，睇黎都哂時間，4:0奪冠

好似唔關viu事
buffstream一樣冇左十幾秒

係 平時啲廣告都係自家節目預告

你班仆街仆街到講啲野真係好仆街囉

好波 播埋啲戇鳩廣告

當自己拍緊賭俠1999 ？

見到班臨時熱狗嬲住睇就覺得好笑

班黃絲偽球迷要哭哭了🥺🥺🥺

有機會天生？我打波間中都會扭到好嚴重都無咬柴
打左十幾年咬過一次only

LBJ playoff 16-3拎冠係咪佢最輕鬆一次

英雄半場-30

有邊個男人你會想瞓覺拎轉面見到佢

同早幾年騎勇一樣唔洗睇都知結果

廢老會話係對鞋太鬆, 綁返緊就OK

屌你老母賣廣告賣到完左半場

Nba最柒一定係bol bol

Mason Mount

我講justin bieber wo
你做乜鳩

雞黎架
係人都上得

共產黨勝利了
全部連登狗都要入集中營

RMBJ前幾年係咁俾勇SM
今年終於有得SM返人
仲要唔洗自己出手

下 ？ 上半場完左喇

件衫夠晒黃啦

老實講就jb自己拗到既

Herro - 30
Ai-27

你都幾盲反
今場熱火茅好多

羅囝

1.5 LeBron James defensive rebound

2.5 Tyler Herro misses 16-foot pullup jump shot

預左4-0
真熱一定係平常心

我認同你嘅 不過負皮咗

你地係咪有tg group 夾埋一齊回post?

一起身睇就jb受傷

switch搵佢mark架巴士 佢心諗屌又係我

咪咁小學雞啦

湖班後備操到幾fit

禁區牽引力真係好重重
打綠軍唔洗理個底 打得好輕鬆
打ad打到成個傻仔咁
縮內線就守唔到3分波

邊撚到唔似 成場highlight就係對住鏡頭嗌

湖人封晒你外圍機會由你係入面打

廣告緊要過場波

係,咁你唔好睇

咁你繼續訓ok?

連登仔兩大崩潰日

詹皇champ
拜登當選

熱火凖備

私家雞

訓返低啦 湖人champ左了

係屬於共產黨的偉大勝利

畀人針住來攻

同一間監獄返緊工

有tg group share ok?

試探左7分鍾
追返12分
反超17分

Jb

好似話剩係收占迷

nba區d傻鳩咁易撚既

依然想問 湖除左雙星之外好似唔係咁勁

去百度搵湖人吧

屌 close game都冇得睇

講野咪撚咁仆街啦

FYI 湖人三分廢起嚟都係唔洗理

第一節見到熱火班友進攻幾好嫁窩 雖然我好憎butler

反占唯有期望下年宇宙網同宇宙勇返生

係,nothing to lose,今季入到final仲想點,本身無諗過入到,諗住21年簽完星先有機會衝到

宇宙勇返生係100%

比火箭操起左呢個5小陣

冇人單防到AD, 好難搞

Viu兩個講波中英文夾雜好撚難頂

無論AD打成點
FMVP一定係FOJ

見到有班人係咁引戰
心諗

21年 字母 可愛 pg 大把完約，

真 如果要打快艇 根本冇機會操到

有KD 應該最少東決

宇宙勇都係最少西決

湖人而家最近champ 嫁啦

好似濕下濕下就拋開左
唔覺有咩RUN

我驚宇宙網多D

都係嘅 就算綠軍入final
個底一樣比ad爆

而家拉咁開主要係湖後衛群拎到分 但平時加埋先3分 唔係咁一面倒既

開老人院

榮縮打幾場就傷 KD打唔打得番之前既水準都成問題

要靠olynyk 了

大家跟我一齊講
KOBE THIS IS FOR YOU

不如懸空佢紀念kobe啦咁

柒撚到真係你做乜鳩？

防守幫左吾皇好多

Kd kyrie同時健康再講
傷完一個到另一個

拖出去打

熱水好亂下

二隻玻璃人
簽埋d貴長約
爛網真係on9

真啊

熱迷心諗，企開啲啦屌你老母

你望下廢佬攞左幾分先，成個半場都冇點發力

邊撚隊會想簽pg
Playoff p

都好明顯係自己拗
其實點解佢對鞋咁低筒
完全好似平時d波鞋咁冇乜保護

因為佢真係比人限制到

FOJ：This is for you , KOBE
已經有哂畫面，諗起都想嘔

兩個讀球員名係咁讀英文中英夾雜

汗都無乜出

班guard 守波超好
AD 企係到已經守哂paint area

今年湖成個playoff都係咁，尻下尻下又贏一場

入得總決賽就係想然架啦

你估做義工, 打表演賽咩?
有粒星既?

下年應該唔得

其實熱水係成功防守嘅 ad係成功限制咗

冇明顯防守弱點算唔算
walker hero呢d比人針住打

第一日睇peter同驊哥？

講左廿年都係咁

Jb無事

唔知邊條煩膠成日見人射唔入就大聲講nope
nope你老母咩

佢地守到lbj only

睇個勢似ad

真 講真熱水對雙星防守策略成功

Kevin Durant finally admitted that he and Kyrie Irving decided to team up at the 2019 All-Star game

榮之前好似否認過

講真廢老真係輕鬆過前幾年，啲隊友綠葉黎講都係出色果班

rmbj 贏champ 關kobe咩事
死人光環都想攞埋

原來last play 吾皇仲有力玩呢d reverse dunk

反沾撚未日

最尾幾秒跑到跳到

有邊隊波唔係咁
係熱火水準平衡無人突出啫

轉聽英文channel囉

湖射到6成3分 已經係球迷奇遇記

今年已經係熱火成班人職業生涯最光輝時刻（除咗AI)
之後肯定上唔返呢個高度

當年驊哥係tvb part住數據西都唔係咁
而家跟左peter懶係野咁都讀哂英文

收皮啦佢
無人守先入

熱火最平衡既陣
係bam 企中間 （防守覆蓋面大）
dragic 同robinson 企兩邊 (兩個防守都唔係咁好 所以擺係兩邊底角係最隱藏問題既方法）
前面 crowder同butler
任何low post都快速由double team

進攻熱火咁樣spacing係好
多炮係出面射

湖人要破依個陣有幾個方法
首先就係bam要foul trouble （無後備岩用既中鋒）
一係就雙塔 AD射high post位 bam唔出黎就射死佢 一出黎就loop俾howard 如果咁樣俾人放題 就要換番d高既 放係兩隻wing (AI or Jones) 咁樣熱火進攻空間就便秘
如果0度位射得準 聯防double team一猶豫 就係球星主宰既世界

打湧打火都唔同啦

rmbj 今次搵d 隊友都ok
輕鬆被carry.
但fmvp 係ad

唔記得邊個數據西

大家觀點唔同

真 今年集天時地理人和

bam 好彩後生
見佢出盡奶力係咁跳 好撚active
要頂足4場

笑撚死
班弱智仔玩到鬥熱

adebayo 仲有排玩

Peter講鬼佬波出身 講英文順口啲有咩問題

上個series 湖班後備打起左，尤其對金塊埋尾果幾場

herro 都係？

今年對主熱火就係，對其他冇咁輕鬆啦

AD都冇咩個人殺入去
一係走位配合
單守佢反而少入波

好多球員今年都係合約年
可一不可再

係 拍住keyman嗰陣都唔係咁

華哥唔識英文就可以笑 但Peter外國回流
Btw香港人9成夾雜你邊到人

邊有Sm熱火？

第一節熱屌打湖 係湖三分中先破咗局

你唔係平常心就唔係熱火迷
咁嘅人渣都學人上討論區

想贏還想贏
真係唔夠打呀嘛
你當熱水班fans傻架咩

林奕匡老婆

可能睇慣大陸網

吾王連組軍都超越埋logo
史一真係不為過

KCP有訪問

由佢個猩猩咀講出黎特別有味道

但會令到好多唔太接觸nba嘅球迷唔會聽得明啲名
讀英文名 仲要讀short form 多AI AD KCP

其實有咩問題
講Kobe係講高比拜仁你都覺得怪啦

下年東岸睇好籃網
今年冇星都入到playoff
下年有埋超合金鋼條同榮叔
夾到真係會幾屈

同埋公馬唔知會搵邊個去幫字母哥手

李藹磯？

湖三分6成，隊隊射到咁都領先啦

今日麻麻
中距炒
反而三分好
真係之前咁講冇人守既三分係易入過有人守既兩分好多

dg kcp playoff都俾人屌左好耐..一場有幾場冇... 好海鮮喇

JB出手了

5**

JB出返

湖班後衛就算唔入三分都有防守 唔同騎個班

天花板始終有限
肯定去唔到頂級

仲擺猴出黎做乜

屌，記得了，個期一定唔聽中文

JB重要and 1

Jb咁勁

出返了

廢老R到3分

點會冇講英文
講paul gasol柒左幾耐先識轉

KCP應該點講

我猴

咁多wide open

熱火外圍防守好易比rmbj引聯防再分波

Miami's Jimmy Butler is staying in Game 1 of Finals after left ankle sprain.

屌唔好吹到佢咁大啦

大聲9叫 AND 1~

以前啲名全部都係中文譯再講出黎
皮雅斯 杜蘭特 史科路沙 柏堅斯
換住依家肯定全部講英文名
基本上當年佢part keyman講係比較獨當一面
而家比peter帶住咁

但講中文譯名咪仲難 上網搵中文球員名9成都係大陸譯名嚟唔會啱

dragic又唔見埋

無左dragic

監躉

輕鬆過對金塊，練波咁

好好笑
吹到又klay 又curry
Adebayo又唔知新邊個

不如出下Leonard？

開始悶

卡威撲普 你無睇開nba就真係唔方會知喇

無了無了

點打姐 3分識自動導航

當年啲英文讀一個起兩個止

靈堂今日咁勁

dragic 都傷埋

猴一出場 就搶offensive rebound

力架壹號

百屌成材

反而dragic傷？

湖狗3分起曬Q

得罪講句，呢班垃圾憑咩同吾皇打

heat 好慘比人sm

易打到
lbj輕鬆4-0

Bye

唉屌

熱火內線太弱，基本上比人姦

15m請返來淨係係final射3分

東岸波唔入流

個膝頭包到咁

燈

dragon 呢場唔再出

Final專用射手

西岸始終都仲係勁東岸好多

出撚啦

留名睇YouTube/專欄寫手又會吹dg係為總決賽而生

但我好肯定屎綠今場只係負碌

內線比人sm

熱水玩撚完

猴+AD 雙塔勁撚到

Cls

個底爆到咁

強姦咁強

猴加 AD 強姦內線

佢地有少少美式風格
反而同場波拉近咗唔少
睇起上嚟投入感多咗

AD強姦啊

望見個內線就可憐

強姦籃底

熱火有邪術? JB扭到但dragic唔再出
傷勢轉移

AD喺籃底搶板食菜咁食

Injury transfer...

AD=FMVP

Adebayo完全唔敢搶板

屌你驊哥叫人調kelly 出黎，靠害

其實點解唔出 nunn 同 leonard

但講中文譯名既話 睇開波個d可能反而唔明喎

熱大火應該連火箭都打唔過

垃圾FOJ 年年都咁lucky

唔洗連登燈佢佢下場都會柒翻比你睇

出黎拉手

唔洗睇啦
如果dragic butler一齊傷

所以咪教學界

兩次補籃都打撚晒人 都唔AND 1

要出Olynyk，物理攻擊

佢既水平對住東岸d二三線就deliver到

冇dragic完了

打波咁球員要出場先有表演架嘛

咁本身陣都比人強姦 要諗下變陣架啦
有冇效果另計

金塊對湖反而好睇，起碼有得打.....

係咪嫌對面爆得唔夠勁
要出兩個防重差既出黎比對面爆

jimmy 係咪傷左

掃撚硬

AD真係小球剋星

內線完全吊打 搶唔夠人搶 籃板任我拎 熱水準備下場啦

係睇熱火偷唔偷到一場
同埋FMVP 係LBJ定AD

Dragic先係進攻靈魂......轉落啲後備就話

熱火條線冇對過啲好勁既禁區

好傷唔傷總決先黎1齊傷

有short form先易明下話
夾硬譯做中文仲難記

冇 反而換dragic 傷

比ad冇咁嬲

痴撚線 邊有得打 完全屈高

okc都唔得啦

鹿仔

公馬？

真係唔掃走都幾難
最強兩個都傷
一個直頭唔出得

打碌撚咩
5個對位連bench 都差兩班波

直接頒獎啦 邊有得打

23 歲仔 配置好勁窩

出黎扯手

第三節就垃圾時間

公馬打5外線

巴打呢到d人唔睇呢d
理得個湖冇幾多雞
一下幫湖就係黑哨 聯盟要比湖 rmbj仆街死

徐嘉樂

可以熄電視

當初以為
字母哥vs廢老

頒獎啦屌好殘忍

拉唔撚住

公馬個教練唔識變陣，同個mvp四肢發達頭腦簡單

還掂輸緊咁多
放兩件餓左咁耐嘅出黎可能有機做奇兵呢

記唔記得有年irving love 傷

好好奇西岸1st round出局嗰幾隊同東岸冠軍打一個series係咪都贏到

有射同無射兩個世界啦

仲講字母冇腦

笑

認得班傻西啦

keyman

fmvp係ad定lbj

Peter肯定會員來架啦，Dragic無啦啦講中文名

又一沉百踩

唔洗分禁唔禁區啦
東岸根本冇隊勁

比依條廢柴執到個冠軍

好心字母哥比啲力啦
公馬打潮起馬對位都有啲睇頭

猢仲要全場緊迫
投降喇 唔打喇

屌好似上年速龍比公鹿head住嗰陣d人叫換Lin出黎試下咁

popo喺個大電視入面

湖人淨係出bench都吊打你正選啦

ad:太易玩了

班大後備好快可以出黎了

又bin

Nunn就算啦，前面有比機會都打得唔好。

屌，打閪咩

比賽已完
熱火籃底被強姦

Pierce, Allen, Gasol, Obama

反正依家都有隻私家雞herro啦
多兩個都無所謂啦

鹿對湖有得打嘅

Finals成廿幾分差

26分，唔打喇，輸少當贏

左膠奧巴馬

9𤠣都交到依啲pass

比隊垃圾入finals
Nba 今次真係蝕死

JR

變左表演賽

好多名人

垃圾時間

熱火好慘😪😪

100%波

第4節就垃圾時間

如果之後3場都係今場咁 AD拎

JB Hero 爆seed
都算26分

呢個真
我怕後備陣先55波

LBJ今場連試探都唔使

Foj 一定啦

鳩猴都識傳波點撚樣打

Ad 對上8年究竟做咩撚野

廢中

我都呆左下

0 收視

差起碼三班波

咁鍾意中文就去睇中籃啦
學咩人睇尾蟈波

試左7分鍾

成場變咗討論場邊邊個睇波同邊個拎fmvp

Keep住咁打都唔係ad真係史詩級robbery

投降啦 熱火
冇人守到ad

個底俾人M到

但regular打湖佢係打得好好

有冇得舉白旗投降

真係差咁遠 ?

朗度話都唔洗我發揮就完

final嚟講都算悶

金塊如果過到湖就好啦，有機會champ......

金塊fans

佢好似開發到射波 睇練習手感唔差唔係傳統跳跳虎

有鳩猴同AD 好難搶得到籃板
射手又拉唔開

第一節試探左5分鐘就知咩料

全個nba仲有勁既禁區咩
除左ad jokic

都要刷下數據拎fmvp 既

呢場係咪playoff以嚟最少罰球一場?

兩邊都冇乜罰球射成場幾smooth

Hero -39
頭先仲要俾DH block

憑咩？

做乜春
英超廣東話講波會唔會讀球員英文名

冇左公鹿真係好難頂西岸

比分拉大，集中唔到結果射得更差，調整唔到

如果腸入到playoffs...

屌我做乜唔係我話要中文

mb

熱火咬緊少少先有得刷

個底比人輪姦
外線又比人守到傻
綠軍上黎一定好睇好多
點輸架綠軍

今場湖有三分 又唔同嘅 破咗佢聯防

要睇多幾埸

今日湖狗3分hot到好異常
正常情況下唔應該差咁遠

後生仔始終係後生仔

比塞打個結果應該都係咁

唔好咁無自信啦

東岸其實得鹿最有機會贏到猢
點知 second round就走咗

有個數據 就係JR只要出場 湖人必勝

喺連登真係
一場半場又傷又剩
就話人垃圾你睇下人地咩陣容
隊隊有占士咁易拉人嚟咩

復賽之後就變左垃圾咁濟

未必得 個底冇湖咁好

你肯定綠軍個底唔會比人姦

真，全世界叫緊gasol得佢叫kasol

MB同bam常規都係五五波

Hero同雙刺 d防守防大到黑洞咁大

其實係想做俾湖贏 所以先俾熱火入決

點解nba啲人唔打籃球嗰陣全部都聽歌?

格食格就係咁

綠軍個底仲衰喎

連屎綠都入幾粒 你就知猢贏左80%

慘

開波前仲打緊飛機點樣贏湖

依加屌熱火垃圾

連登仔好波

今場係賓仔試探緊

一起身睇到個比分
湖人贏到咁撚樣

搵kelly整傷沾狗好過啦

好撚煩班忽然球迷同引戰撚
熱fans點會唔知隊波會打成點

其實因為湖個內線威脅太大，搞到熱火d 外線防守無用

最衰都係熱火 唔讓路比鹿打柒猢人

建議ching 睇頭5分鐘

又黎精神面貌

咪又係比人姦

倒不如話快艇果兩個敗家仔唔爭氣

又真係難d
廢到可憐

等睇熱火班人輸到噪發爛渣

熱火黑毛又狂炒

廢咪輸,加上你覺得塞個底勁過熱咩

自己唔爭氣可以點

講到綠軍就唔會比蝗同AD姦咁
蝗打綠軍重姦得少？

Nunn 出現了

一場姐我就唔信湖場場都咁hot

Nunn可以回復正常未

好彩我堅持贏撚硬

D反手狗好肉酸

黑毛上個series開始已經當打少個

AD 又黎

冇啦 呢隊仲廢過熱火
兩件高塔塞係入面
字母應該成場柒下柒下咁射三分

聽開叫 阿拋

塞個底一樣比ad 姦
連jokic 都比ad 完爆

但其實湖迷都知隊波可以廢成點
真係唔覺得一面倒 今日算異常

peter 已經係最好果個，如果佢譯中文讀我仲驚

龍先係

30分

AD cls

講真，正常情況都6 4波

第三節已經垃圾時間
銀仔多得你熱火唔少

依場之前
個撚個吹奏熱火
依場失準就屌到人屎咁

好黑

4:0 sweep 硬
係差爭邊個fmvp

三節輸到30 分

廢老幾時死

仲諗住4:1 4:2
咁樣睇落去似4:0

Cls AD

熱火十鬆d尺都唔入 咁冇得救啦

熱火一場傷三個我屌

adebayo傷?

熱火又傷多件..

猴加ad狂姦落去

傷撚晒

AD打撚到熱火

傷晒

我知但起碼有close game睇下 而家30分悶到

可以專心吹水lu

Bam

又傷多件

咩事熱

差3十幾分
早知今朝瞓多2個鐘好過

熱火個個都想走場

76先係

Bam好慘 球球都in&out

Cls 屌真係傷晒都好悶果種。。。

我屌呀Bam都傷埋

bam搏老命

bam 屈潮個底？
herro duncan robinson 新splash brothers?

悶咪quit

30 分

Dwight 控衛上身

熱火就快成隊正選都傷

可以專心收負皮lu

連登仔最興一沉百踩 一場論

Howard同ad有信心到
想點玩你就點玩你

唔係喎

D連登仔講到黑毛，進攻射死湖、防守守死FOJ架喎

仲唔上jr 應該仲好睇過依家

取消第四節啦, 一陣輸50分

笑死

不是失準，實力係有差距

rmbj 個fmvp 有d 危

係咪已經進入垃圾時間

第一場就有得睇Leonard對Antetokounmpo

AD真係企係度打都入30分

成班賤種

自己撞埋猴到撞傷自己

騎士先係

又傷多個 完

格食格咋

鹿打湖有優勢

仲有第4節要捱 提早結束好嗎

76

係

成隊湖人都係

好撚廢 wide open睇佢起手已經知唔入

之後幾場可以慳返

bam 傷埋可以頒獎

廢老都就3雙

rmbj打左咁多年終於係對面傷

又傷一件

屌熱火點守到ad
身型都差好遠

但仲可以比Tatum Brown自己黎
而家熱火搵個人出黎搶分都冇

你確定bam屈底係熱水fans講

Tyler herro d 心理質素差到

今場連續傷咗三個，之後都唔知點

唔經唔覺 ad已經差唔多30分

完

熱火傷晒
直落0-4
nba 賺少幾多？

贏左西冠代表咩？

Nunn啲組織幾正路

等睇Kelly 同猴隻抽

唔通話鐘意落club屌西咩

冇乜好講 本身陣容已經有差距
又傷左兩件
班黑哨撚去咗邊？

Part time 姐

我相信熱火迷都心知輸硬

bam 傷埋

收AD啦kelly出黎喇

AD完全係bug嚟

ching 第一年打NBA咋

反湖縮返入你老母個西未

呢度好撚高要求

仲要第一年就打final

輸一場唔緊要 唔好傷哂呀大佬

收埋jb ai先啦

仲出AD應該真係想佢攞Fmvp

東岸球隊都無強底
湖physical d都第一場就撞死哂佢地

湖今場3分準姐
13-21，正常計係7-8/21
我就唔信班靈堂場場都咁準

新仔，算啦

出mcgee同kelly玩啦

可能做一兩場比熱火

新秀黎講,成個playoff有咁既表現仲想點

D PARTTIME柒到笑

早兩場大心臟，今場就變到心理質素差

hack猴

依隊就算啦
年年開季都比連登仔J到出血

邊個講?引戰果班?

olynyk係咁拉住猴

始終都係唔同級數.... sosad 睇賓仔下場點用D 淘寶中鋒吧

等於champ

第一年 無得再要求咁多
你睇下佢對位果班人先

出Haslem反cup

唔知 沉晚未打之前好多人計數咁計
話bam> howard

實力差咁遠，點做呀大佬

Bam又真心幾勁嘅 只係ad同屬性全面升級版姐

除咗佢之外比邊個都唔服

熱火唔係final強度嘅球隊
咁樣跨level打緊係傷

唯一有勁底個隊自己打得柒

我諗淨係出Ad 一個都夠打，吾皇睇波都夠

Nunn呢下食猴個位食得幾靚

熱火今年入決賽好撚大成就喇
21年FA 執個大魚就王朝

算把啦
上半場full team果時 都係咁上下痿

廿歲𡃁仔比幾年時間佢啦

是咪垃圾時間左

最好笑係開波前講到黑毛係致勝點咁

猴想打9 Kelly

唔係話熱火體能最好架咩
咩叫強度？

用盡粒lin力

湖人開始倒水了

跟住話二姑守死奶
duncan robinson 射死垃圾潮

真係好耐未試過一隊東岸冠軍連一個聯盟前十級數球員都無

轉得快過尚書大人

Bam單打dh未必輸既
問題係加多個ad啫

tatum brown仲好講

Playoffs雪到硬晒

貓貓禮志po cap圖未

Bam 未來可能好勁

但今年同ad差兩班

熱水打clutch time勁？
冇clutch time咪得

KCP亂鳩咁黎

9up唔洗本

湖啲3分無可能場場咁準，今場有內有外先差咁遠，熱啲外爆得起都有機攞到1,2場

Ad同bam好似差一歲定兩歲

吹奏熱火
熱火頭幾分鐘lead緊就話一面倒
熱火輸翻轉頭就笑鳩人垃圾

應該全部都係同一班part time黎

成節既分喎大佬

Bam 23咋喎

你都幾撚on9

唔關事，連登式討論係咁

bam 23
AD 27

入到bubbles 打得差左

湖要輸了 點算好驚

咁我記錯 我以為佢25

係勁就唔會輸比熱火啦
想打Finals又贏唔到咁點比你打

佢地有人傷應該係季後賽16隊最傷果隊

cap圖 捉佢出黎

收埋jb算啦 傷埋真係執野走得

猢狗請死返去自己個圍爐post thx

又黎

Tatum clutch time fg% 同 3pt% 得2x% 同 1x%
柒撚到咁 入到final都係隱形

未有機會嘈黑哨就完場

邊隊輸緊就踩邊隊

湖班guard 仲要係守贏 Dame , harden, WB, Murray 殺上黎...

成班波都好撚有態

butler收起啦
再傷多下，黎緊出唔到
就可以直接4：0

係dragic 打得太勁，仲有經驗差距

縮撚返去你老母個臭西度啦

自己開個反湖post囉

loop黎 黎黎去去都係講個幾味

真，鹿艇呢d先係final level，叫佢降級打second round屈就左所以先輸

開個反湖po圍爐啦

唔好咁肉酸啦

邊個係kelly

今場根本冇點吹過雞

廢話 rmbj東冠左咁多年

尋晚鬧我個個

同你格吓劍

格下劍

Kelly Olynyk

出廢老刷分?

即場討論係咁架啦 唔知有咩好jer
上一秒勁咪讚 下一秒廢就屌
唔通要睇晒成場波先總結邊隊勁邊隊廢咩 咁就係賽後討論唔係即討啦